個小巴司機一路揸車一路釣魚瞌眼瞓

個司機由屯門去上水一上高速公路就個頭就中下中下，點算好我唔想死呀

保重

睇撚住呀！

主動上前同佢傾計

想即時落車都無計

佢地靈魂出竅姐，無事既。

RIP

呢位司機出曬名，唔明點解重係度